# lab-1
## Пояснение решения
Данный репозиторий содержит файл main.ru, который принимает на вход два массива и стартовую позицию, с которой будет происходить копирование элементов из одного массива в другой. Два начальных массива, а также итоговый массив с точкой начала копирования сохраняется в файле result1.txt.

Файл .gitlab-ci.yml отвечает за настройку CI/CD системы.
